【有圖請正視】求下大家唔好再輕敵！藍已經進化！你地睇下ifc!

講笑咋，支持香港警察，還警察清白

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

鍵戰

推丫

推 要點進化先好

有參與個堆活動既人D相要留底 遲下清算用

hi手足
呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

push

Push

push
講真，唔知可以點

不要輕敵

推

仲要上咗年紀退咗休，大把時間玩，後生嗰啲好多要返工返學(罷課除外)

無錯 勿輕敵

同意 人地出哂國家機器喇 各位生性啦

支爆都仲加維穩費

對準返個目標得唔得

2隊互相唱歌 個場面真係好搞笑

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

lennon wall更加危

藍絲真係一啲創意都無，人做乜佢做乜
唔識創造只識破壞。

不過都真係要諗諗辦法，因為佢地無腦唔識分析，人叫佢做乜就做乜。 唔可以比佢地呢班藍人增大！！

屌，以家真係唔夠玩

唔撚好下下輕敵話人收錢，有一班係真心深藍o架

一早講撚過好多次，落街癡牆，去外媒帶風向，上Twitter，總之同佢哋做一樣嘅事而唔係唱歌圍爐打飛機，係睇你做唔做。

推。 。。

文宣大哥們點搞呀 文宣都唔做

你講乜鳩？

連登仔連最叻既鍵戰都輸埋

要做野

起底 貼班藍屍街招啦

推
做實事，唔好再淨係圍威喂咁恥笑佢地啦
同溫層恥笑無用架

屌進化得咁快

P牌推唔到
係twitter 戰線努力中

幫推

pish

起返連儂牆嗰陣大大隻字
感謝愛國人士清理過期文宣
知柒左就唔會再做

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

up

靠你班和理非垃圾有撚用咩 運動已經失敗左 一如既往輸係你班和班非手上

仲係到晒時間搞文宣 拎道德光環
二百萬人出去 見一隻藍絲殺一隻 一早獨立左

全部都係用返我哋既招數

等我用我個藍藍fb入去望下先

個班全部大陸閪黎

PUSH

推 我地都要努力做野

一尾靠抄 蝗蟲特色

其實向外宣傳重要D, 只有美國西方國家制裁佢地先會驚

我地又學返佢地
有活動就打 斬

勿輕敵

推呀 做野喇大家!!!

唔好再係連登圍爐打飛機啦
去twitter, reddit, youtube English channel到幫手打comment同like自己友既po啦，唱歌自hi之餘都要勤於行動啊...

有手足建議每晚歌唱大會可以帶埋post-it 順手整理一下附近既連儂牆。我覺得係一個方法

其實都好多自己友

有d似係local

推呀屌

主要係國際戰線唔可以輸，距地都有一大班講英文的

push 唔好放棄呀

其實twitter不嬲有推 更多人一齊推就更好

無錯，依個時侯要加強文宣

其實真係要做d野

其實唔應該焗限係連登...

應該係FACEBOOK

屌，敵人又升級

有幾高級，係咁抄

佢哋做嚟比大陸睇咋

自己上微博熱搜睇吓
不過同意唔可以輕敵

推!!!

對方已經用番我地既方法
請大家小心

大家幫手反擊！

最撚嬲既係 班仆街做咩都唔會比啲警犬拉

咪做啲佢唔做得既

係， 外國戰線而家仲係得好少人， 我地最大問題從來唔係人唔夠， 而係根本好多人參與度仲係非常低， 上前線既固然少 好多人呢三個月都係停留係日日睇連登fb就算咩都唔做， 又或者只係一星期， 一個月行出去一，兩次就算數， 而家咁既局勢咁樣真係唔夠， 真係要大部份人拎番工既投入程度去打呢場仗， 唔敢上最前唔緊要， share 文宣甚至整圖整片真係人人有責

輕敵係兵家大忌

比d力呀

眾唱既活動有佢功用，外媒一樣會採訪，上面啲藍絲咪又係抄橋，係因為呢個場面有感染力，可以拉攏更多人Catch件事

有咩方法可以抗衡

有咩對策先，係咁推推推，係咁講佢地做緊乜都冇用架喎

唔好輕敵

屌你個閪
條條線都輸得，就係連登仔擅長嘅網絡輿論戰竟然要輸?
推爆佢

其實不嬲都有，而家佢哋仲係一味抄，但我哋都要諗下有咩方向可以繼續走落去

其實去對唱咪即係幫佢文宣湊人數

Pushh

睇呢個post 先
【逼不及待要好好玩玩了】網戰都輸叫乜嘢連登仔？入嚟打藍絲啦喂！！！

佢哋開好多page:
中立share淺藍page嘅post
淺藍share深藍
慢慢咁浸嘅

推啊 我地都要反擊

真係唔可以輕敵
最近藍絲好似越來越多行動

估計佢地可能好快玩人鏈

要打到佢地收皮

Twitter大把支那人添，海量個隻，之前咪一路有人做緊外國上既宣傳囉，唔係新穎既事唔駛咁慌張呀

其實真係好多有錢有學識藍人
之前佢哋唔做嘢係因為自私同搞唔到佢哋
但係事件過咗咁耐 佢哋都開始action同發聲
例如搞機場好多藍人出唔到差或者客唔嚟香港 黨鐵佢哋都會搭

大部分呢啲人都係自私撚 但有啲真係覺得自己好正義
你睇佢哋都曉上聯合國玩 唔好輕敵
鍵戰要突破同溫層！！

真係畀人講中咗，之前好似有人開post 講，以後要打網絡戰
個個做鍵盤戰士啊

國家機械全面進場，呢班藍絲有民建聯撐腰

tui

唔係輕敵
而係重點根本唔係藍絲
你永世都唔會打贏佢地架喎

愈打只會愈多，同黑警用暴力打示威者一樣
咪撚乜理尻佢地就得，頂多推波助瀾送佢地去死

我地又買個哨子得閒就吹下?

各位手足 唔好再懶了 唔好淨係唱下歌就覺得會贏

大佬，1000人都唔知有冇。。。仲要俾人影到收錢，佢d 集會仲多人啦。。。

正因為佢哋冇咩腦所以特別易聽人指令，有心人例如啲高級藍絲好易咁利用佢哋，團體行動勁過我哋好多，我哋再唔團結少少就玩完

啱呀！而家人哋全部都叫我哋曱甴啦！你哋仲藍絲藍屍咁好聽！

改口叫佢哋屎蟲呀！文宣做嘢啦！

一直想問運動初期d文宣組係咪無哂..
明明一開始文宣組係捉到玩法針對住藍絲d蠢而做
但依家又番轉頭只重自己友
唔好話依家立場已分就唔洗做
令對方出醜/傳錯料先係重點

但鍵戰同樣重要，兩樣同時要做

915

呢班應該係行動派，同埋真係講堅，唔好輕敵

集思廣益

721 831

巴打如果可以
指點吓方向 點樣打

拆連儂係打壓言論自由嘅行為
就算集體拆都唔會變得更加正確
洗版comment啲口吻又同中国大同小異

與其去反擊，不如送佢地去做下一個葉劉
（揀啲偏紅嘅埋手先

有冇各區結隊tg ?

//一早講撚過好多次，落街癡牆，去外媒帶風向，上Twitter，總之同佢哋做一樣嘅事而唔係唱歌圍爐打飛機，係睇你做唔做。//

推

岩呀
佢地行動力好高

p仔push

啱，一齊做

講得岩! 幫手推

多d用Twitter

有冇啲每日Twitter 必做既事
有冇youtube留開言

佢咩鐘數清 就隔一陣再貼

起咗帶頭嗰幾個人底，可能有外國國籍

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 海港城

咁依部分就算係少數都不容忽視啦

Twitter/fb戰線都要兼顧
網絡世代既連登仔唔係網絡上輸俾藍絲廢老呀嘛
唔好剩係係同溫層留言

其實就好白痴既，所謂中立PAGE咪即係港人港地 正言之類，但係明眼人又點會覺得佢哋冇立場
同埋事實上係冇一個PAGE做到100%中立，將每件新聞 突發都係直述咁報導

真係有真心膠架
佢未必係真心愛國
但同你立場相反佢就撐架啦

藍絲冇進化，進化係佢後面出錢果個
宜家對家就係洗緊果班柒頭腦等佢地自以為執行緊正義（捉跳閘）
老實講除左武力係冇方法解決因為呢個係遲早人民鬥人民既階段
反而避其峰芒冷處理佢地實際行動先係重點，清左牆咪再貼
文宣同社交戰線當然要繼續做，但唔好睇到佢地好似識進化
有幾可你見佢地係前線夠膽同勇武打，比人打柒就有份

要起咗帶頭嗰幾個人底，可能有外國國籍

真係好恐怖！

我地係咪應該要開個文宣行動組

鍵盤戰爭

睇到頭痛

其實就係因為我地比人打都唔撚還手仲以為自己好型 先搞到人地愈黎愈惡

寧願高估人地都唔好輕敵呀

推！！！！！！

其實我地要做嘅 唔係入谷分化/洗版
而係應該同佢地做一樣嘅野
開個group 專追擊藍絲
好似尋日搞事個個小學校長咁 我地應該要有一班人係去投訴 投訴 再投訴
雖然佢間學校可能係紅底 但佢嘅行為都好違反教師應有嘅操守

有人負責mon佢地日程 然後就去對抗佢地

成功例子就好似 老豆搵仔咁

原本一開始都係藍絲搞先
最後老豆搵仔完勝

俾錢買嘅遊行唔搞幾多次，由得佢地燒錢

推推推推推推推推推
呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

P

正視問題

到依加仲大把 未有twitter

我地都成日扮工
唔好比藉口自己

港人港地深藍到pk

想知膠水噴霧邊度買?
黎緊打算去印文宣，同埋去邊度印會平d，我見eprint都唔平

人有五毛 我地都可以做

不嬲都有做，你哋上Twitter Reddit咪知，對家都有做，如果想做啲咪而家就開返個ACC

推，我地都要進化!

重要ＰＯＳＴ推

推，呢班叫做有小小學歷既藍絲，危險程度都幾高!!

咁樂觀

中共最強就係文宣

麵粉溝水煮槳糊仲實呀!

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

幫推
係咪tg?

推啊

我地走去唱歌 班藍絲就去打網戰輿論戰

所有戰線都做打 唔可以輕敵

睇佢 幾時插

依批其實都唔算
勁差果批
佢地應該真心愛國,唔係收錢做野
就算比人吸血吸到變肉乾

冷處理啦 無必要硬碰硬

[member]打得[/member]

幫藍絲fact check,再話藍絲中出叛徒

我哋有嘅係人

831

驕兵必敗

呢班真愛國，因為國家體制令佢發達，俾你都愛啦

有acc, 但應該會極有組織去做
要知佢地去邊到留言
再追擊，推返有利我地既留言

可以點做好

我覺得對比起反擊
我地應該學習下哩個group
做行動group
例如有咩要簽 有咩要send信 有咩要投訴
有咩要施壓
我地就可以有一定數量嘅人負責做
唔會好似以家咁咁散

始終facebook多啲年長一輩嘅人用啲
Tg 連登 涵蓋唔到咁大範圍

首先要認清 我哋同對家文宣目的同對像 當中有咩唔同 可以令你戰線唔會過渡延長

我哋文宣:
爭取淺黃同中立派 維繫行動組活動支持 國際支持 同埋增加香港民族認同感

對家文宣
爭取淺藍深藍 打擊中立派加入抗爭者 阻撓國際支持 民族認同反而非主要
同埋重要一點係 甚至於前面任何達唔到 但最重要係背後利益回報輸送 先係佢哋最終目標

因為敵人為利 所以任何燒埋佢哋 要上身嘅事就係最大打擊
利如 住邊區就貼街招 除咗尋親 仲要幫佢還鄉

好似琴晚沙田咁
繼續組團出去搞嘉年華咪得囉
搞多啲就會贏㗎喇

依家好多旅遊業廢老冇工開
對佢地黎講出黎撐政府先有飯食

所以根本咪冇所謂中立，咩取態既人就會去睇咩PAGE

我覺得搞下Facebook group都唔錯
可以叫埋中年一輩幫手

mk 間陳湘x 書局有賣

推，有冇d放上來？做下野？
行動力要高d

對面啲畜牲進化緊 不停抄我地啲橋

推 幫拖！

做好自己 理人地做咩

比我見到一定舌戰回敬
而呢班藍絲記住之後無論香港成功獨立/變香港市/納入大灣區, 你地都要投入同留係你地最愛既祖國懷抱, 咪撚移民呀

要針對返本地人

agger

要進化

有好多藍屍係真心

唔好輕敵好唔好

乜冷處理 佢地去哂外媒文宣有得冷處理？
連登仔連鍵國都要輸比佢地？定真係以為平日定時唱歌就贏到？

FACEBOOK 佢地先會睇到
先會覺得醜

連登仔恥笑夠未

有班人打緊國際戰線

搵班人去本地FB打啦

成日圍爐笑人收錢冇用架屌

點解班人咁撚神心
幫政府有得分咩

係 冇開twitter 唔識打國際戰線 唔識英文個啲

唔該幫下手搞番本地戰線 FB IG 啦

背後係民建聯？

其實我地focus喺現誠嘅野（文宣/連農墻etc） 已經贏高級藍。
我地人多啊，同民意喺我地呢邊。

鬥耐性運動

TUI爆
與其一見藍絲就屌人
不如be humble試吓感化佢哋
就算唔得都唔好一輪嘴粗口問候人, 觀感真係唔好
BE HUMBLE

集中戰線
藍絲開始有腦，識得集體行事
我哋唔可以仲掛住唱歌仔

國際線真係好重要
尋日德國線輸到

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌 ifc 張圖真係俾佢哋利用左

youtube 熱門都好多藍絲片

大家要離開同溫層

知道啦 鍵盤

點講呢
我個人主觀唔介意d人黃定藍
e.g我老母比公司班人洗腦洗到極藍,依批唔識思考,唔求真相我就唔鍾意
仲有班收錢扮藍既我都唔鍾意
但如果佢係有自己思維,去判斷去愛國通常我都唔so佢,姐係佢都覺得為左國家可以死爹死娘死自己既人

我地都要勤力d, 唔好輕敵
有機會輸出埋革命都好

Pish

只要想一想為什麼發生在IFC，為什麼在工作中午，你就明白呢班主要是什麼人
中資員工

係，英文唔差
雖然格式一樣，但內容有分別，
而且有一大堆人like

由鳩佢哋做囉

佢哋做唔做到下個葉瘤唔係我地決定到
但反擊做反文宣 海外宣傳呢啲就係我地能力所及範圍
咁就盡量做啦

之前都傳過話有導遊帶隊清連儂牆

做嘢

網上人做野喇

但我地就走去組合唱團

正確
佢哋未必係因為愛國 而係利益
令佢哋做嘢有個人成本 大家明啦

好多係大中華L
移晒民，但又攞住外國護照叫愛國
日日淨係睇CCTVB以為收到係真資信

我地個個都大食懶 剩係簽名係遠遠唔夠

Good idea

雖然佢地真心on9 但係唔好輕敵
佢地最勁係無獨立思考能力
我地係度鬧緊自己人 佢地已經吹雞做嘢
就算唔知做咩 都做左先
而且好多係真心藍 唔係收錢

藍哨子
到時係人都吹佢哋咪好唔得閒？

只要想一想為什麼發生在IFC，為什麼在工作日中午，你就明白呢班主要是什麼人
中資員工

真係要諗
依家咁樣我地又要開條新戰線

對政府
對黑警
對藍絲

Tui

佢哋出左名得閒

推，係要唸方法

915收佢皮啦

搵人入去做餓底、帶風向

呢啲可以同佢哋身處國家舉報

屌，ifc好勁

佢地撕連儂牆我覺得冇所謂
大家都預咗有一日會俾人撕架啦
係好有心思，米當係練痴快啲同埋提醒我哋要update

睇佢地 幾時畀人插

咁都唔可以忽視 驕兵必敗

到和理非出場時候啦
唔好一味靠前線勇武
寫信, 留comment, 文宣 呢啲鍵盤戰士都做到

數量勁多，完全洗晒版

敵人又進化了

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

和理非可以做多好多野

所以 短期目標係文宣

將我哋示威係和平手段
都俾對方粗暴對待

俾人吹雞打 差人嚟都剩係幫對家
呢D先見條件要宣揚俾外國知

之後人哋做我越多 我哋反而越有利 此為減少損耗借力打力之法

其實不嬲都有呢一班人，如果唔係你哋認為點解建制派點解可以有咁多區議會議席，唔好自亂陣腳會覺得好突如其來，而且呢一班深藍撚唔好幻想可以歸化佢哋，可以拉攏只有中間個堆游離分子，呢一班人可能唔問世事 戇鳩鳩，可能投票都唔撚投，但係要佢哋覺醒就要向佢招手，就算唔多理同參與都OK架，不過要一定佢哋知每件事既來龍去脈，因為好多時佢哋係一知半解

藍絲都分文鬥同武鬥

要做嘅嘢咪同以前一樣 佢地鍾意文宣咪文宣 有佢地嘅言論自由 我地自己做番自己文宣就得 對準政權啦

廣角鏡？

同意，特別依排感覺上唔適合正面衝突
我地要變陣

推呀！

推
唔可以輸國際戰線

團結 堅持
不放棄 不輕敵

真係唔好輕敵
統戰唔勢利會持續到宜家

915推

大家係時候要做野啦, 休息完啦

又話連登好多鍵盤戰士

犀利

推呀

然後拉一派打一派

你地印文宣係只大量印同一張圖，定係樣樣印d?

屌 推啊

唔好低估對方
正如我地遊行都唔會收錢
藍絲都有真心膠

個人認為不嬲都應該用理性溫和方法connect藍絲
而唔係一見係藍就屌到人飛起
可惜好多人情緒一嚟就控制唔到

班大學生罷課罷咗啲咩？
14嗰陣勁多人罷
依家個班又話罷兩星期？
係罷嘅話就坐爆咗個campus啦

今日睇到ifc唱國歌有成日上城市論壇果個痴脷筋到唔知講咩既女人 唔貼圖了

Push ah

推！

中期目標係一定要吸納到地方淺黃中立人士
都明白何為義

邊D應該係義 有難時唔置身事外
邊D行為係賤

宣揚港人精神就係同舟共濟 香港人唔搞香港人
我地唔係大陸人

要令當區民意傾向我哋

唔只抄你地，佢地已經進化到超過你地，道德果關佢地都超過你地，夠膽周街打人斬人拮人，根本上已經唔夠佢地玩，佢地差殺人同埋強姦女士未做，當然可能已經做咗或者已經計劃緊，因為我相信機會好高

support

個grp仲要用英文,
高撚級到

人哋指示係唔好開聲唔對話 感化唔到

多數行動組係一班唔識野廢老 配一兩個識少少嘅睇場

支共的基本盤：
中資員工
新移民
工商文康社團
公務員
同鄉會街坊會
地區婆娘
在港留學生
其實呢班人核彈都唔會同支共割
你驚佢地嘅，就唔好抗爭算把喇

幼稚到不行 做到百萬遊行先好講野啦

D傻系覺得比人打唔還手好撚型丫嘛 仲有d左膠又柒下柒下咁

pushhhh

唉覺得見到個堆紅色垃圾好核突

一向無輕敵過，有阿爺做後台

大家唔好輕敵

【願榮光歸香港】俾中國網民unlike緊啦！有份出黎抗爭既朋友，快廣傳出去搵人入去like！爆佢推爆佢！

推左先

其實你唔使咁撚大驚小怪，淺黃淺藍對政治熱衷其實好低，日日咁食政治野佢會飽和，佢有佢做你有你做做好自己野先好理其他人，人民鬥人民唔單止令到自己失焦，而且令到自己精神緊張喪失體力人力動員

推 不能輕敵

就係因為我哋既優秀先可以令外國關注、世界支持，因為呢啲係普世價值，所有行動都係針對性同向權力埋手，呢個就係香港人同啲支那人既分別

如果要講打我哋既目標咪又係POPO同藍絲廢老，但廢老隨時就可以打人再受黑警包庇

如果佢地係自發無償咁做就真係要正視
唔會話因為無糧就停手
唯一可以贏既方法就係我地呢邊要keep住團火繼續做
鬥長氣

真係好攰好撚煩

真係痴撚線架喎
玩到批鬥,文革囉而家
藍絲最愛
當初逃避文革黎香港
而家又變返做文革.......

佢地有組織，管理
做同溫層，令班友覺得自己好多人
我地全自發，唔一樣

ifc 唱歌嗰度，我地跟本就唔應該去，而家人地影出嚟係包埋我地梗係多人啦

係咪真係咁多人
見之前d撐警集會係photoshop加人數

真心唔好再輕敵

圍夠爐未呀黃絲

你身邊有好多人都唔知我地搞緊咩

係

紅衛兵
文革
完全在攬炒劇本之中

推呀屌 成班紅衛兵咁撚樣

唔洗理佢地

ifc不嬲多人

始終唔係個個都上連登, 年紀大D既通常都係會出現係FB 所以好難一次過有共識

唔好輕敵，正視聽！

屌要推，勿輕敵

推推推推推

各有各做。集中資源同時間做好自己就夠。
點理得人咁多野

推 連登仔唔係打網絡戰都輸比人呀?

其實我覺得管弦樂團個版本咁多人Re-upload係咪都係藍絲做既行為嚟，將official版本既人數分薄哂

突然似多左批海外奶共藍屍幫手

香港人唔好再懶喇，連咁簡單嘅網絡戰都叫唔到人一齊做

五金鋪
77噴膠
觀塘$65一支
痴到大約100張A3

唔好輕敵 除咗唱歌 都要做啲實質野

抄都屈機啦
唔好唔記得弱智先做到藍絲

其實而家開始
要打網絡戰啦

全民文宣

同意。
一隻手掌拍唔响
支共奉陪到底
求之不得
草船借箭

Keep collect their info thru fb, ig, forming a database, report their hate speech or fake news crime to:

If they have business related to USA or overseas residents, they will face the sanction or prosecution from US authorities......

佢哋清連儂牆 我哋拆一起十
佢帶隊唱歌 我哋蓋過佢哋把聲
佢哋洗外媒版 我哋要抗衡返(好重要)

文宣 極為重要
要所有人加入返行動
遊行好 集會好
而家宣傳都嚴重不足

佢哋班人好多人有暴力傾向
若果佢哋組織起上嚟會好恐怖
所以必須要正視

其實唔洗理，要比錢做唔到幾次

大家認真思考

今晚唱呢？

人地洗左唔小錢

鍵戰！！！！
唔好再無視就算啦！！！！！！！！

yes

CHINESE BOTS 真係太多. 不過點都要盡力.

幫推
今晚番去認真睇

都唔知可以點 佢地一大個支那支持住

證明我地都要升級

四大語言文宣
中英法西

進場啦鍵戰

你瞓撚左3個月呀
我地呢場運動無大台架
你同我仲有任何一個人都可以係文宣呀
我都想問返你點搞呀

連登仔日日係連登洗版真係唔夠
要跳埋出去其他地方洗版先得

有班人係真心藍

Repost 香港人secret tg channel

藍屍同港共而家好驚連儂牆的效應

連儂牆好貼地, 一出街周圍都見到, 有得睇又有得玩埋一份, 做文宣既直接又好易入腦, 仲要超低成本高效益, 你地而家又唱歌又9叫又連儂牆又airdrop, 好過CCTVB同登報紙賣廣告, 完全顛覆過往支共利用傳媒同街坊保長大媽搞文宣的手法.

咁你係社會上佔少數的藍屍, 見到周街舖天蓋地的針對你, 對你立場好不利的文宣, 仲有不少貼咗藍屍D罪証, 咁佢班友而家心虛自知輸緊, 既怕支共搵佢哋做condom, 又怕美帝制裁, 仲要怕俾你班黃絲真係贏咗, 到時大清算佢哋D惡行, 到時係香港再無處容身, 就真係要返大灣區共享支共榮耀.

所以佢地而家為咗自身安危, 會不斷去清連儂牆, 最理想係清多幾次後冇人再出嚟貼, 消滅反對勢力的文宣陣地, 整個運動就會冇咗暴光率而漸漸失去動力, 咁港共同班藍屍就過到骨.

仲有, 早幾日支共吹牛話911會有針對藍屍的恐襲, 哩個fake news唔係用嚟呃外國傳媒或抹黑黃絲, 而係加深藍屍對港共失敗的恐惧, 等佢哋驚失敗後會被香港人殘酷清算, 咁先容易用恐惧去驅使班藍屍行動.

因為D藍屍心裡面一直係諗住要殘酷對付反對自己的人, 所以先會容易相信若自己輸咗對方都會咁對佢哋, 為了自保而被動員出嚟玩人民鬥人民, 正係一貫支共統戰用fake news + greedy & fear欺騙及動員群眾的技倆.

push 屌

就算唔係上年紀退休，好多都係拎綜緩，住緊公屋。(利申，我屋企附近已經有兩家呢d垃圾，因為我工作唔定時，下午3~4點去附近快餐店就成日見到佢地，又曾經於Facebook撐警集會d相見過其中一個)

不如抄返佢哋 玩謠言
等車坐車嗰陣扮講電話
話有親戚做狗殺人強姦乜乜乜
洗班港豬淺藍腦

呢班先係敵人，因為佢地係真心想我地死。唔洗同情，更唔好輕視佢地，對方嘅覺悟隨時高過好多左膠以至和理非

但唔冷處理
又會變左幫佢地炒作
點搞都麻煩

不一定用錢
係用壓力

與其一見藍絲就屌人
不如be humble試吓感化佢哋
態度好真係好好好好好緊要
就算唔得都唔好一輪嘴粗口問候人, 觀感真係唔好

BE HUMBLE呀

仲有了解人地網絡文化先入到底氣
你其實望下utube啲藍絲成日比人笑

我番工既同事90%黃
呢堆藍人係邊走出黎

再推

其實佢地做一兩次夠

國慶近了 佢地咁做主要做俾牆內班愚民睇

唔可以俾人知牆外真正既資訊

三推

老實講 其實唔肯定民意
無錯我地係有200萬肯行出黎
但的確仲有500萬冇出聲而你唔知佢藍/黃/冇所謂
依家藍勢力壯大緊
越來越多藍絲活動仲要人數頗多
再加上佢地可能越來越不滿 e.g.收入減少、地鐵停站
班隱藏藍絲可能都會行出黎

屌你地咪坐定粒六,未贏架

用蒙面法緊急法吹到
香港戒嚴 外資撤資
唔好作謠言

蝗蟲真係下下都收錢做事

佢哋終於行動，我哋都唔可以示弱呀

高級藍真係幾勁

推爆佢

睇到佢d post 真係好想嘔

同意，呢個世界真係有唔少智商低過100嘅人士真心自願做藍屍

Tui
真要正視

屌咁撚大穫，睇黎我真係係同溫層太耐

行動post 都少左
大家都忙唔同戰線但真係長期抗爭黎
一靜左就俾人禁屌

加油

左膠害撚死人

你自己要做可以 唔該你咪搞到其他手足

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

我地召2萬人。擺支國旗影相偷圖仲可以幫對家做宣傳添

唔好為啖氣去幫人做佈景板啊

求大家唔好剩係喺連登洗板

推 我地都要升級！

推 勿輕敵

我地有冇fb gp可以入

我以為果張係改圖嚟, 今日去唔覺佢有咁多人喎

個個都要幫手痴牆！二百萬人每人痴一張就有二百萬張

咁多慢人支持
要轉隊了

認真，呢啲野係鬥長氣同意志，唔駛嬲亦唔駛同佢地嘈，沉著應戰就可以

想問下呢到有幾多真係藍屍 幾多係自己友？
下次自己友唔好再去踩場喇 幫佢地撐場咋
佢地實係咁拎呢張相打飛機話好多人

網戰輸比五毛同藍絲？
我屌你老母你接受到？！

其實有唔少上一代，特別係大陸落黎既人
都係真心支持政府

張圖得中間少少係真高級藍
其他真係自己友

真心想問，真係有咁多人？

我地搞果啲越來越少人
越來越無人理

分化撚 死全家

推
已申請

之前撐警遊行都唔會去啦
今次做咩要去踩場
搞到張相睇落勁多人

我就係驚對家依家先認真玩
我地就已經冷卻左

得罪講句共產黨好撚怕<願榮光歸香港>
佢同濕鳩今天我唔同，唱多兩下真係變香港國歌至少我身邊啲廢老喺度狂屌睇YouTube播完有位手足嗌左三次光復香港時代隔離果一個版本，面都青撚埋

好撚煩 有班輕敵友 講夠收錢 話佢地好快完未

仆街 你地班輕敵友會累死成場運動

出來啊
鍵戰!

文宣好重要！
文宣好重要！
文宣好重要！

團結！堅持！不放棄！不輕敵！

大頭 貼牆

班廢老最撚怕上身

推
大家見到藍絲post真係唔好再share係自己友group度圍爐罵喇
佢地只會多左shares 同engagement
唔好再幫對家pub 野！！！

一直做既野要keep住做
而且要做得更多

外國文宣戰冷處理=慢性自殺

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

真
正如人地話我地收錢咁

人做乜佢做乜
廢藍

呢班人真好戇鳩
覺得比政府剝削係好事
阻住政府剝削人就要死全家

好似得中間果堆
百零人
其他係反UP但比人反炒作

屌 道高一呎魔高一丈

同意冷處理 得閒搵幾個祭旗

真的要加油，Line 好像被5毛完全攻陷

想airdrop但係好似無咩新文宣

打藍絲啦喂

推呀！ 見到啲圖簡直係兜巴兜巴車埋黎

任打任拆
點會唔危

對家已有組織地升級，我方不能停滯不前，
請手足們停止分化，互相鼓勵，keep住道火，
做每日每月任務，救被捕手足

勿輕敵！

全世界做嘢

對手會比彈藥我地繼續落去，都係果句，長期戰來的，呢啲群組可以留意，但招數變化同長氣一定係後生好得多，呢點我好有信心，最緊要唔好自亂陣腳

呢班人咪最怕攬炒 攬炒升級就夠

團結
堅持
不放棄
不輕敵

檢舉佢la

推 國際戰線唔可以輸

要小心

不嬲有出席就當你係支持嫁啦
鬼知你去係反UP咩

再推！

香港人加油

正有此意

屌你一人一個tweet 都有2m posts 啦

IFC 入面仲有班真心膠
因為全部都係土共高幹子弟
黎香港做野既國企人士
呢班仆街根本係殖民者

每日都係IG同班五毛開戰
間唔時會有D高級五毛黎參戰
但次次講到咁上下就會露底然後敗走
記得有個人話自己係AIESECer黎
仲要人同佢講英文
仲唔即刻TAG哂成班AIESECer入黎?
然後佢就DEL COMMENT、連名都轉埋

認同

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

根本呢班仆街就唔應該係度出現
如果唔係佢係度做野佢根本連出現都未必有機會

唔好放鬆

所以真係唔應該去
依家仲有人話18.9去再反UP

Push arrr

首先要停止暴力同破壞！

真 好多係真心藍發自內心藍

極其冇良知

呢個要推

有可能

大家快去Twitter 做文宣 順便練英文學英文 呢個時代要自我增值啦

國際文宣可以喺tg攞：

唔好戇鳩啦
幫對家做數做乜鳩

屌佢地老母propaganda 大陸pump錢維穩

612 721 85 811 831

推
#sanukling

巴打，唔輕敵但係都唔好幫人出去湊人數，不被捕不受傷留返有用身體去打國際性副本。同埋 10月份羞辱支共啊

放內鬼搞散佢地 瘋狂留言收到維穩錢了

叫 "蛔蟲"

蛔蟲寄生在人的小腸中，吸取人腹內的營養物質，靠攝取腸內半消化的食物生存。因此，感染蛔蟲易造成兒童營養不良。蛔蟲成蟲在人小腸內產卵，蟲卵隨糞便排出人體外。當蟲卵存在於水中或附著於水果、蔬菜等上而從人口進入時，對人來說便是感染上蛔蟲了。從小腸到體外，再從人口進入，這就是蛔蟲此物種的生存循環過程。

可唔可以建立兩個有關新屋嶺嘅清單並長期頂置

向外國移民局篤灰身在海外嘅藍絲頭目

推啊
罷課嘅同學
唔使怕無嘢做啦

攻擊Gphone都知班人咩料

當鬼佬傻？

IFC附近公司多數做大陸生意，又多大陸人，當然有人啦～

維穩機器全面出動，係外國班中國人

人鏈唔係用黎爭取民主架咩????????????????

啲藍屍就算掃把啦

我地twitter文宣係叫佢地chinazi
正正因為警察昆蟲化我地，呢樣嘢係納粹惡行、西方社會大忌

所以我地唔好犯同樣錯誤

如果真係有錢收 其實大家應該擁躍參加先係

一人一哨子

假如發生衝突
對家叫警犬咁點？

一係就要勁多人
又或者直接揚佢地個時間地點出黎
令佢地害怕被人圍堵而取消行動

twitter文宣組留名

成本低好多

快閃即走啦
仲等狗黎咩

9月15日不見不退。

最好既方法就係繼續攬炒
佢地知道無油水可以撈就會走
搞咩都無用
前排每日各地方都有戰線果陣佢地係邊？
驚到唔敢落街啦
明顯佢地覺得我地依家係無牙老虎
加油呀咁多位

鍵戰出動

推，唔可以輸

高級五毛

重點係佢地嘅智商無你想象中咁低
嘗試貶斥蔑視對方係腦殘智障
都係輕敵嘅一種

光復香港 時代革命

上FB見到佢地D on9 comments
唔好俾emoji唔好覆 等佢地沈底

print定張濫用公屋投訴form
同佢地講而家清楚謁影哂你地d樣
唔好比我上網起到你住咩公屋
事關呢d藍絲極大多數大陸有樓/有隱瞞資產住公屋，甚至呃緊綜緩
亂咁投訴都中幾件

英文直接啲，佢話我地暴力，反轉話佢地支持警察使用暴力同濫捕，跟手送上片同相做證據
佢地講咁多都係想標籤我地姐，我地用事實反標籤咪得

Let’s do it

push!! 集思廣益!!

你預左班hardline藍絲係無辦法說服
正如被警犬打嘅前線手足都唔會投共啦

重點拉攏對象
係中間淺藍黃
我之前都出post suggest過
拍廣告落響fb youtube
主打親情牌
目標係成立獨立調查委員會，還「奉公守法的好警察」一個清白

首先IFC肯定同撐警集會一樣係中共組織嘅,參加個D唔係藍絲,好多係國企員工同真大陸人黎,因為藍絲動員較率唔會咁高的,只有共產黨先咁快動員到.

this

係撚進化咩，收撚左錢之嘛
咪一撚樣，以後大家keep住去影佢派錢做文宣啦
再唔係埋去收埋一分啦

一手
好多都係中國人嚟，唔係藍咁簡單

尤其是中年手足
可能有wechat（親戚群組之類）
可以作為散播文宣嘅渠道

唔去都去咗
不如踢爆藍絲篤大數
圈起「護旗手」真正人數
無理由對家老屈要硬食

721 811 831

是的。它們在組織。去折連濃、宣唱、起底篤灰。

佢哋有黑警、黑社會、廢佬、盲目愛共的中環精英。

所以，我們不能怕煩、不要偷懶。有行動的話，和理非一定要出嚟！

我地再努力啲。對家總有一日會進化。自私嘅人都有聰明嘅人。

核爆都唔割。

文宣呢樣係好重要既戰線！

你講再多佢哋都唔會信

要轉格調了 一貼 一拆 再貼 又拆 唔係辦法
有冇更加be water 既文萱方法～？正在苦腦中 暫時性維持住keep 住貼

高級精英怪

行動post我就一定推！
一定唔可以坐以待斃

數字中共網軍有份做出嚟
同twitter五毛留言有大量戰友like一樣
偽造數字要你懷疑人生

其實佢地明唔明中國國歌講緊d咩?
我地香港依加就係"不願做奴隸的人們","每個人被迫着發出最後的吼聲"
佢地真係唔識架wo

光復香港 驅逐蝗蟲

要藍絲信嚟做咩
係唔想中間派同外國人信咋

影大頭相再起底 集中資料再send去各國移民/情報機關

加油加油！！！文宣已印 Twitter已發

佢地拆，証明佢地有睇，即係貼地。
再貼，貼到佢地發脾氣為止。

同意已經響起左警號
呢排見到個淺藍親戚開始起勢share啲似是而非嘅片，講d狗幾辛苦呀，示威者造成幾大破壞之類嘅野

維穩費功效 堅持唔到幾耐

唯有係咁啦
不過我想講佢揀lunch時間做呢個實多人嫁
淨係樓上寫字樓落嚟都大把啦

推呀推呀

即刻落街痴民宣先唔好講笑
Twitter follow 多d人 retweet 多d 落多d岩國際既hashtag !!!

打網戰呀！！！！

洗返佢地版啊

pushhhh
我地都要咁！！！

唔好輕視

推

其實好想出街貼文宣
但一個人真心好驚
會唔會定期搞返個全民文宣日
等可以多啲街景出黎幫手貼
又唔怕孤零零貼有危險

連登仔仲日日掛住俾fake news撚
Fb,youtube俾人攻陷哂都唔理
對家開po仲識落廣告

義士唔係condom
唔該大家tag #sanukling

我想每日都係
希望真係可以每區都有人做

喂...唔係外國文宣都輸俾藍呀

推, 大家要做野, 開個tweeter 得閒上去屌兩句好嗎

推推推

唔好再天真佢地收錢
可能有啲係
但呢班好明顯係真心藍

有幾多錢咪有幾靚囉

每日可能對大家黎講太密
未必每日都咁多人
呢啲行動人愈多愈好

推
連儂牆撕一貼百

唔係郁手郁腳咪由9佢

我地多d人入埋佢地個group 做埋滲透分化

每人每日返放工快快手貼一張 無事既

LIHKGer

其實佢地破壞太子站d 花係咩理由？
咁多假新聞佢地都唔會嬲 會嬲死人係假新聞
你搞連儂牆話係政治不一致我都明
但死人擺花 又不含政治原因
除左真係死左人 要維穩之外 我諗唔到原因

唔好輕敵唔該

如果可以做到就最理想
但好少人會咁做
好似跳閘咁 好難做到全民跳
倒不如定個時間grp埋大家出黎貼
成日1，2個人貼真係好驚比人斬

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

未贏架，文宣要勁過佢地先得

diu

維穩費到帳了

其實我地唔洗理，只要我地每次活動夠多人，眼球都會係我地到
所以希望大家盡量去啲活動

7點中庭呀

輕敵會引致失敗

一日一隻吖嘛，咁你殺嗰隻呢？死咗去邊？

其實我覺得係唔應該輕敵，但都唔使講咩輸都仆街啦⋯⋯

輿論機器又運作了

文宣加強
同班廢中鬥長命

幫手推，大家要醒水啊

大家上Twitter 推post

一早知會話用自己人扮係佢地人

佢哋會開偽中立page
引人like
之後就share不同程度藍page
慢慢浸淫
我覺得我哋可以學吓

偽中立 -> 淺黃 -> 本土
一層一層 易入口

有無人可以入去D垃圾group拎多D資料

TUI

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

文宣要人
Twitter要人

所有運動 必須要進化 要出Version2.0
中國靠咩？！ 靠抄人抄idea❗️

三個月以嚟都好多
講到唔做佢主張嘅嘢就仆直輸硬敗亡
放負撚搞到三毛都順水推舟散佈恐懼同失敗主義

ＰＵＳＨ

努力玩多d twitter reddit

你覺得佢地會理咩見有紙就撕架啦

每日工作，檢舉，Twitter,文宣

醒呀大家 唔好散

831
721
新屋嶺

人地認真動員 要打持久戰

如果想多啲人參與，需要講埋去邊個post，點搵點做，好多朋友真係唔識玩，由頭學起

中共要十一前解決，一定又用好多維穩費。

法輪功最能夠應付到佢哋

咁佢地係抄呀 抄野係強國特色有講錯咩？
佢地時間多唔洗做正苦養唔怕拉（因為都唔會拉），無恥野蠻又無教養，仲要有大台有後台有錢有組織

佢地靠抄已經夠做，有哂上面個堆無敵factor 佢地鍵盤戰線，見人就打，撕紙王呢d 佢地一定會做得比我地好

除非我地諗到一種得我學先做到佢地學唔黎而有用既野先得

我提議大家一齊做d 大banner, 例如平反六四，建議民主中國等等去踩場。等佢影完d 相都唔敢用

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

全部連登仔進入返作戰狀態

除左藍屍
仲要提防會主動分化和理勇武既左膠

樓主係正確態度
有危機感

對家識抄
柒係一件事
但是識抄

呢排大多人旨意個人權法案掉以輕心左
自己香港自己救呀

佢哋係真心膠嚟，特別係支那人
收錢廢老唔會咁交戲

呢場仗真係好難打
但我地一定唔可以輸

滲透分化
拉一派打一派

去緊ifc 唱歌
唱完番去貼文宣

正阿連登鬼就多 依家到我做鬼了

個人覺得組隊撕牆可以唔洗理佢
但外國文宣戰一定許勝不許敗

個post就係想叫大家唔好輕敵呀！
大把連登仔老豆老母都係藍啦

鍵戰發功呀喂！！！！！

星期五 獅子山之路
星期六 天水圍
星期日 金鐘

文宣組全面進場

都得

p

ok

但睇返之前一直既藍言論：我認同係合作左，但我諗未到無大台既lv，換言之有page admin被人捉左/爆左既話就可以。。。？？？

講真出到國家機器去維穩
個人覺得呢一段時間喺好難去反制

但要記住 大部分藍都喺為錢做嘢
冇錢會咁多人出嚟？冇旅遊巴會咁多人？
而香港人喺為良知而企出嚟
所以呢刻唔喺為求反制 而喺要頂住
中共根本冇咁嘅成本去撐咁耐

唔通軍警治港2/3年 有冇可能？
邊有咁多錢派俾藍絲？

所以只要撐住 鬥長命 香港人喺冇得輸

人做乜佢做乜

推

真係唔可以睇少佢地嘅行動力

鍵戰快出

咁咪撕lor根本撕完再貼，點都贏佢一個身位
唔通成堆8 月遊行文宣你自己唔會清咩，有撕紙狗幫你清wo 而家

對面網軍明顯係專業組隊

求重建連儂牆!周圍都俾搣哂！

藍絲和理非可始進化

再係咁一定輸
我地一定要更有組織力
Fb開group唔係唔得 但私隱又係一個問題
我覺得我地要更有組織同紀律
文宣同國際線一定要keep住做
例如早歌晚各區我地聚到好多人
點解我地唔試下利用依個優勢去做文宣？
如唱完歌之後數百人一齊貼文宣、又或者派傳單

至於組織，我地可以用連登同tg討論放上fb grpup比其他年紀大既都可以知道下

佢寫信去學校 我地send email去佢地公司

其實佢地都幾煩 等左咁多年 國家終於有任務比佢地

醒啊喂 醒喇 未贏啊
撤回就袋住先？

其實真係要分化一下

同埋我覺得一定要開始有分區group
咁先比較易討論分工聚人

[要謙卑] 不要被勝利沖昏頭腦

長輩圖唔係對藍絲
係對中間廢老

咩叫都有用 唔好話咩無用

唔可以剩等美國。等間美國收嗲點算！！自己香港自己救！

唔好懶啦，每人做少少就好多

有次我見到藍田朋友仔會行街叫口號呼籲人罷工，其實可以做

進化左，抄緊我地做既野

今日果班一係純種支那狗, 呢班睇錢做人, 激下佢地就會醜態百出
一係就屋企深藍但好有錢, 去外國讀書回流番香港既ABC, 好多隱藏係中環金鐘堆大firm度, 通常醒目仔女黎, 同佢地正面交鋒好蝕底, 不過呢班友都係利益行頭, 可以影佢大頭相再起底(e.g. linkedin), 然後報FBI等佢無得搵外國錢

Up

有冇d大嘅新聞網或者外國撐我地嘅議員比5毛洗緊版? 求整合同建議
例如前排見到Gphone喺DW News 比5毛洗緊版，而小弟事前直情唔知有DW News呢個新聞機構

國際線要搵班英文叻去組隊對抗下 人數可能我地多 但英文勁未必特別多

知己知彼 百戰百勝

其實佢地自稱中立，係要令藍絲嘅人覺得自己中立，覺得自己睇緊嘅野係真

老老豆豆，呢兩日連儂比人整甩晒

推post
唔好輕敵

推！其實幾大獲

最怕對家開始進步而我地停濟不前
勇武無和理非支持會出事，同樣網軍無所有人支持都係被圍攻甚至令我地徹底輸左網戰

每星期全民文宣日 大家齊來貼

借個位宣傳
大家一齊每禮拜貼文宣啦！！！！

第一. 唔該日日貼文宣 ，做返拆一貼百
第二. 每日既鍵戰要集中目標咁洗板

其實都有唔少年輕藍，真係唔可以輕敵

感覺FB好藍下 d網軍人數真係好充足

學返佢地個招
外國嘅 點知佢係咪扮藍
有時d news 唔知真唔知
引佢地罵戰

直頭自己文宣都無個個走去玩暗黑整fake news,大把爆野無人跟，葉虎都無人記得啦，連淺黃文宣都唔做。

上面好有橋

一人一投訴仇恨言論

831拉哂仇恨值

我哋而家處於一個樽頸
而且開學後士氣慢慢退緊落黎
而家熱門又少左文宣post，戰術post
人地就襯你而家病開始攞你命

香港人邊夠膽咁做

你唔好以為藍就算有讀書有文化係羅范個d先得，大把有腦既，唔係佢地進化，係本身一種係高級藍

佢地冇錢咪唔進化

Push 做野report 同外國文宣

點可以輸俾藍C？

講真
佢地學咗好多我地做嘅野
但發揮一定好過我地
始終我地會驚
驚出樣驚狗
同埋要返工返學
同埋對家有資源(出錢)
有人(大陸旅遊巴，退休廢老)

大家想做文宣既
不如睇睇我呢個Po!!!

每星期全民文宣日 大家齊來貼

一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

Up,佢哋終於有批人個腦會郁。 要有一班人監視佢地一言一行，再諗辦法打返轉頭，連儂牆又好，airdrop 又好。

藍絲停留facebook世界，大家已經去左twitter

起底 有參與出黎行動影大頭相
貼各區連儂牆
學對家白色恐佈
要有group 做針對性行動

岩啊 不過香港人咁和善 邊有人做得出

藍絲呢個表現係好事黎架。

你諗下你既最終目標究竟係支持民主自由，定係要對抗藍絲？ 宜家藍絲做既野，唱國歌，集會，撕政治傳單，係中國大陸係做唔到既，而係香港係可以自由做，無人會拉你走，你地係享用緊香港既自由呀，藍絲

如果對家係跟你做一樣，咁咪之係佢地認同你既觀點囉，至少佢地知道係可以咁做去表達訴求；我唔認同你既觀點，但係我誓死保衞你表達自由既權利

如果呢樣野啟蒙到藍絲，民主中國有望啦。所以黃絲如果係支持真正既民主自由，應該鼓勵佢地非暴力表達自己既訴求，唔係用𠝹刀，J呀，拳頭呀。

你鼓勵到佢地返大陸，和理非咁表達自己既訴求，呢個就一定係香港人既真正勝利。

全部都腥移民

新一波水軍

宣示主權

p牌推唔到

再輕敵唔夠共狗黎喇 醒啦各位

開個tg gp 長期追蹤佢地啲活動？

唔可以自滿 唔可以怠惰

喂 be water! 我吔唔驶同隻國歌對唱喎！相反我地可以用我地角度同淺藍解釋。佢第—句咪係我吔而家嘅寫照？

原來咁多愛國人仕都支持我吔!

真心要更新文宣，再痴，Twitter

我地確係輸緊！進化呀，抵抗呀

Well said

因為收錢撕架嘛，有機會黎緊18區同時撕，亦有福建佬落黎，無得fc，我係咁聽到。有班有錢佬有dum錢出黎，有係WhatsApp group 傾喱啲。

重要post一推！

無錯 但幾點？邊到？
我地自己一定有組織先
我岩岩講過我地應該有個全面、新既tg group/文宣區咁
現有既group太多，例如之前幾十次遊行集會既group 都唔知睇邊個好？
或者連登放係時事台又係好快沉

所以有個文宣集中討論區好重要 同時要分地區
例如大西北、葵青、油尖旺、港島（東、西、中區）等等
比各區既手足每個po/group自己組織
當你逢一三聚人各大商場唱歌、然後貼文宣（前後都可以）

IFC 已經唱緊

講真 香港人真心好唔團結 已經關乎到自己生命都唔可以齊心小小對抗外敵

推 大家討論下

打啦

今晚我地主場咪到佢幫我地湊人數囉

學習吓

我見到有個黑洞台/區
放係個到有冇問題？
再繼續係時事台好似好難組織

唔沉得

推

已經多人

請問2330當時有幾混亂呢
2307月台碌保齡都仲得
我屌閪哂你地老母

咁都數錯？

佢地成mon住我地啲post

討論下
如果每星期除左日都可以組織聚到人做野
係我地好大突破後

一定有國家力量領導 共狗唔係傻 大把高級5毛

諗而家點樣處理先啦咪諗清算打晒飛機咁

我地弱點係底線比佢地高太多，佢地出嚟曬馬我地無得搵人拉佢地，又無得砍佢地，呢樣好蝕底，所以好難阻止佢地出嚟行動。

所以要係鍵戰入手，五毛平時對我地做乜，我地就對佢地做乜。

搞分化！！
將佢地不停分化，淺藍割深藍，有錢割無錢，講英文割中文，行動派割鍵盤戰士，要不停令佢地鬼打鬼。係，依家呢班理性藍好醒，但係人但易被煽動，我地經歷左幾多先學識不割，佢地未識，所以要令佢地係咁割，要內鬥！咩雞毛蒜皮都拎出嚟質疑，質疑點解要拆牆，點解要唱國歌，會唔會阻人會唔會失民心，係連登見到乜就同佢地講番乜

其實外國戰線好嘥時間...要mon連登已經唔夠時間，仲要mon埋twitter，做翻譯，comment，打五毛。新賬又冇乜人follow，真係要多啲人

藍屍教左大家一課！
大家記住啦！ 要偉大d ~宏觀d！
Free China
為中國爭取民主呀！

五大訴求 缺一不可

#1201 就有隻疑似5毛放負
[講真 香港人真心好唔團結 已經關乎到自己生命都唔可以齊心小小對抗外敵]
咁講野一係冇腦 一係5毛

班友撕完直接dup落地下

推
係咁出引戰post

咪係 ON99
遲下清算

大家做正經野啦要

搵幾個人舉free China，平反六四嘅牌企中間，大嗌光復中國，即破解中聯辦嘥晒啲錢又冇得做新聞，hahah

fuc they.

文宣要繼續做 仲要俾之前多十倍

push
大家文宣一定唔可以停！

屌要推

或者時事台上面個分類咁
我地可以要求連仔加個文宣類別
但係依個區/頁至少連仔訂明/特別既po
例如岩函我講既分區文宣post，當你有18區咁，就有18個po，再加埋國際文宣線、本地文宣圖整合咁樣，total廿個po咁

你地覺得可唔可行？

手足們係時候反擊 佢地清牆就補 補牆時小心安全
鍵戰們 係時候Assemble 我想講我地宜家再唔企出黎做鍵戰
以後就無機會架啦
經過今次實會限制網絡言論之類
除非大家想變成支那咁 比人笑要翻牆睇ig 上fb youtube

老老實實 藍絲係進步左
但真係唔好長他人志氣 滅自己威風
行動力 創意 團結 邊樣我地差過對方
你叫我睇下ifc 我都叫你睇下ifc

我近來都覺得啲深藍好似愈黎愈多，大家要頂住

而家點樣對付啊唔係之後啊

如果係twitter唔好晒時間同五毛打鍵戰喎
report佢哋得架啦

個班本身so called中立 所以我運動一開始已經歸納左班仆街為藍絲 成班自私自利 生活受到少少阻礙 就屌啲抗爭者食撚屎啦

反擊啊！！！！！

其實宜家要埋堆一早埋好位

推！！！

今時今日都仲有咁多愛國撐警嘅人都算,仲要係真心肯出嚟表態嗰下真係有d嘔血只能夠話中共喺資訊戰方面真係做得好足,起步又好多,剩係假新聞攻勢咁洗你幾年腦都可以令到呢班人咁無得救

Free china 我好贊成架

係咪要分組，每個page都有人反擊

我都想要返隻藍雞，晚晚吹

推！！
要進化啦

推，見到d文宣冇晒真係心灰
遊行比人反對晒都冇人講

擺落創意台會唔會好啲
時事台太多分類會難navigate

Print 彩色長輩圖！！

呢個其實真心work但得一個兩個人去真係要預咗俾人打一身

屌

推反攻

[咪係 就輸啦ON99 仲遲下清算]
sor1999

人地有錢收點同

點解你唔貼？

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

有啲係真心架
唔好輕敵

我入去d 遊行活動po幫手推你唔講？幫手推po啦！

最緊要係多返啲人去外媒網以正視聽...

推呀～～～～

我英文唔好，見人舉no one less，乜唔係not one less咩？定兩個都得？no one less聽落似講人

嘩頂你

有無錢收根本唔係重點 姐係有錢就唔要民主？

推

網上戰都輸點做連登仔

其實應該係not one less
嗌嘅時候好難聽到個t音，儘量同隔離既人解釋啦

推啊 我地唔輸得

Not one less

老老豆豆，真係不容忽視

連濃牆，長者圖，無晒；個fo好亂，唱歌唔緊要，但都要感染到其他人，做啲文宣；我地而家太出，而且活動好密（我真心覺得太密），可以集中一點會比較好，聚夠人氣先有感染力。

大家都要落力做好地方工作，五大訴求，缺一不可

Pushhh

唔好睇少對方
正如韓國瑜嘅故事教訓
親中保守勢力係好持久

當然中國國家機器有支持
但係唔代表班藍絲本身收左錢/單純為錢行動

抄橋還抄橋。

人地藍絲日日做，晚晚做。
黃絲we will be back後失蹤。

最後邊個印象會深刻D

推月

其實外國文宣應講一下中共輸出文革，例如學校批鬥，防礙遊行，將政治帶入商業等等

遊行一定要多人！！星期日見！！愛国勢力係唔會有幾百萬人架！

要瘋狂report Save HK呢個FB page, 裏面啲professional 先危險

醒下啦大家

輕敵?
有無認清邊個係敵人
咁快就唔記得哂3 個月內犬 做過d咩

真心進化得好，快唔好輕敵唔好輸比班高級藍

我地可以做既野仲係好多，唔好咁容易放棄

無錯

不斷複製我地嘅做法

😡

對家開個gp 就咁驚？

你諗下，民間係我地每行一步，佢地照抄一步，鬥資源從來我地都輸，我地贏既係創意同人心

你睇撐狗大會搞搞下未又係無聲氣

勤力keep番住我地要做既野，講野唔使咁負面架

想講我喺旗海出面嗌 香港加油
得中間嗰堆旗手先係蝗

大家繼續努力

推啊推啊

恐怕無咁理想
當年納粹上台一樣係靠文宣、係靠威瑪德國嘅言論同埋政治自由空間
咁班友上位之後
咪倒轉頭破壞民主制度囉

依班真係撚樣黎
有份助紂為虐

印文宣痴連儂牆

台大政治學教授分析
中共手法 派人煽動同激化暴力&混亂 愈亂愈好
令人覺得社會好亂 大量制造藍絲敵人 中立撚 再名正言順去打壓
合理o既街頭抗爭 亂咁捉 捉到你驚 亂咁打 打到你瀕死
誤殺幾個 殺一警百 博國際最後會因為佢個大市場屈服 好似64咁
少人街頭抗爭之後就係網絡戰為主

最後就係考驗香港人耐力 同運氣

同意，勿輕敵

好危急

叫到二百萬人出黎再講

想組隊

其實好多自己友/花生友黎

係現場

同意 練定歌
中秋 915 101唱國歌
佢地次次要班馬 唔容易短時間或多次召集到人

推爆

想跟機!!
連儂牆其實唔怕佢清
每人每日屋企同返工都至少有兩個地方修

鍵戰輸哂就係事實
佢地d大page 100%圍爐反而我地被攻陷
Youtube熱門片留言全部俾佢地洗哂
佢地最醒係識互like cm,唔同路嘅嬲都唔會俾
加上手足抵唔到頸係咁覆,成功推哂d藍cm置頂

連登仔要諗對策

邊個最後上到位無人知，但係你將粒種子放入去就有機會發芽，宜家面對緊既係一個鞏固既共産政權，連民主制度都未講到，又點談得上破壞民主制度呢，係咪？

大陸人最中意咩
抄人野

號稱鍵戰集中地既連登
連網戰都輸俾廢老

自己區自己貼
一黎方便
二黎熟路

呢個post值得參考

又民眾鬥民眾
中共解決問題手法

呢個真係激死 但我地仲有街招 傳單 仲可以做

佢地好似一班冇腦既巨人 比有坐標既艾倫控制
咁先係最恐怖

摧

*推

藍定紅黎，見到新聞入面幾多睇落似大陸人

冇錯，佢地個派可以用民主自由嘅手法打壓我地
最完成任務，呢個自由就會冇左，而且佢地唔care同時冇得反抗

我諗起啦 我地應該係需要置頂po
如果放係創意台都唔掂
如果我地既分區po十幾廿個放係到會好影響討論
所以我先提出係啲sub分頁到有特定既置頂文宣po

再討論下啦大家
岩岩見到有人話我地唔洗咁驚
我地絕對唔可以輕敵
但我想講係我地係有人、有人做文宣、有人勇武、有人願意買裝、有人搞國際線，但係我地大部份都冇咩組織，好多時係靠自發，文宣來來去去都係個班手足既時，佢地點都會攰，因為無人幫佢呀

係事實就認 就改變

岩呀 太多 集中唔到

就係咁
我地可以搵連仔望遠巴幫手，係時事台開個sub page叫文宣，然後個page只有我地達成共識既分區po(18區、文宣圖整合、國際線）

大家點睇

文宣啊！！！

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

啲po係置頂既
其他人唔會依個sub page開到其他po
作用係方便大家係各區組織

唔可以冷處理

我明大家都好攰，就算係文宣組或者網軍都可能已經心力交瘁...
但呢場仗好漫長，希望俾到力量大家撐落去！大家接力，一齊加油

[文宣］需要831長輩圖！

一齊加入戰團啦大家
我地都要進化

岩
我地優勢係多人 一定要利用依個優勢去打
要組織性呀我地

推 收錢唱國歌難聽過主席唱從不喜歡孤單一個

等你呀垃圾

冇錯

即係要望遠巴或者連仔先開到po？
佢地咁忙如果我地有咩新諗頭成日叫佢哋開會好麻煩

喂大佬 我自己keep住有做文宣個d 但係連登講咗n次去twitter戰線or加強做文宣 有幾多個人真係有幫手做？ 鬼唔知就輸要加強文宣咩 我咪做緊自己可以做到既野 咁另外cap埋佢圖留底for清算係無衝突嫁喎 一係你地就直接提議下點集體行動咁應對 唔好一句話我講清算on9 因為我有盡力做到自己可以做既野

大概固定左個po就得，例如18區就有18區就搞掂，唔需要再經常麻煩佢地
我目標係想大家更容易組織活動
正如我岩岩講過我地優勢係人多
如果可以固定時間係唱歌前後都咁多人幫手做文宣派傳單輸出革命概念，一定係好有效

有冇人認同我既諗法

的確何超瓊上UN講廢話之後對家對外嘅攻勢係強左唔少，
似係真係想製造假象呃外國唔好幫香港
雖然都仲係好假(啲comment一眼就知有template)但已經行左第一步
我地會進化敵人都會進化，
絕對唔可以睇少

用twitter 啦好嘛
講左個幾月 d tweet 都係得百幾個retweet

推，呢個問題真係要正視！

討論下呀大家
如果我地組織性提高 一定對成個抗爭好有幫助

同意 d人淨係識係到屌 但十個入面都唔知有無一半開咗twitter

一定要全民文宣
要知道一直做開野嗰班文宣手足都攰，所以要更加多人企出黎幫手做文宣啊！

我大致認同，不過想討論下啲細節
如果一個18區嘅會唔會好亂？而且想搵自己區感覺有啲費時
而且tg谷嘅作用差唔到咁

整database send俾美國囉，我地連登在暗，佢地在明，要利用呢個asymmetry

有人覺得清算list係on99用黎打飛機嫁

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推唔到照推

吓，唔係掛

有十份一既連登仔肯走出連登同溫層幫手fb同twitter戰線已經贏哂班網軍啦

我同意
老一輩好多執生同應變能力
冇後生咁勁
而
對家年齡層又係集中老一輩

佢哋好有組織又有錢收，當返工⋯⋯

我上面話cap圖留黎清算 條友話就輸仲打飛機
但明明要令班撚屌知道自己奶共做既野都有後果就好緊要

和理非唔好輸網戰呀。。。。世界好多人都未知發生咩事唔好俾人先入為主

納粹當年都係極邊緣政黨，無人睇好
一去到大蕭條，就用文宣戰強勢崛起

所以給予空間 任何反自由民主體制嘅思想
到頭來真正發芽嘅只係危險，而唔係自由民主本身

推
先天下之憂而憂
後天下之樂而樂

繼續討論

你識fake account
人地都識

同埋大把藍絲將privacy較到friend request都send唔到
點起底

人權法都仲未真係上國會 未有agenda
大家真係唔好輕敵

Twitter 真係好重要

915 去行街

「超緊急」國際文宣現徵求大量海外巴絲

唯有起到一個得一個 呢樣唔係用黎應對對家進化既技黎 只係他日我地贏可以將當日冷血奶共既人抽返岀黎清算 當然依家要繼續join活動同上twitter做文宣

對準政權 遍地開花

鍵戰唔好停留係毒果，立場，RTHK
nowtv, Cable News大量5毛藍屍
唔係要同佢地對戰，係comments上一定要佔上風

呢兩個較中立既平台係重災區，淪陷區

指控佢搞文革

並非一個18區，而係有18個po分別代表唔同區
Tg group我知都有類似既，但係我認為連登都係其中一個抗爭既聚集點之一，都要好好善用一下，始終都會有人睇連登，同埋如果我個方案係成立既，同一時間我地只有18~20個po係時事台文宣sub page到，個簡潔度、方便度應該同tg差唔多？

另外你提到tg group，其實我地有冇整合過tg 文宣group? 我見有時無咩人有條link入group，
同埋我地應該有冇18區文宣既tg group，方便聚人、搵人幫手，我見（至少我）往往係tg開埋好多之前遊行集會既group，啲人變相會分散討論？

拉攏淺藍同中立、穩定淺黃

有冇方法可以聚多啲人？
以前18區有街招grp
但依家停留喺連登開post呼籲各自各行動
唔係唔好，但係唔夠凝聚
大家有咩意見？

大家點睇我個諗法，比下意見
整理好可以正式開po比大家再detail傾

增加組織性
各位有冇咩問題

唔好輕敵，唔係會輸

幫手討論下

如果真係開，連登好似方便過tg? 睇 & 搵野都易d

如果連仔肯幫手，例如開一個新區叫<18區>咁，唔好逼哂係時事區，甚至叫連仔開定18個post ，唔好俾人自己開post，仲可以無咁亂

冇問題，but how 冇大台好難cooperate。大家都要諗下去中心化嘅社運點樣可以協調得長久
利申：諗唔到

其實佢哋動員能力一向係好強(補選大家都領教過)

但愛國既凝聚力有幾高我有保留

印文宣周圍痴

我同意
要重組返18區每個區都有tg grp專做連儂牆
依家太散聚唔到人
大家各自各行動
如果可以18區每區搵代表俾tg，再各自收集每區人手
自己可以喺群組內達成共識幾時貼貼乜嘢

文宣呢家野，打2粒字咪文宣囉

唔洗畫到名畫咁，用心打段字就ok

自己公司印同街痴
唔撚洗驚
我一個人都痴左幾千張

而每區代表會喺連登開post update
好似啲discussion thread “XX區文宣行動組討論區 (1)”
爆post就再開2，一路延續落去

我覺得真係要整返個fb group
起碼負責當外國新聞講關於香港，就係fb group貼link叫人去留言同互like
fb group應該係最易動員大量和理非既地方

咁我覺得係可行，希望有其他巴絲可以拋下磚
我自己都淨係入channel

我都有諗過 直接開個文宜/好似你咁講18區係暴好，雖然最快最易最多人㩒，但係特別for依場抗爭開個台就有啲奇怪
所以我先提議開個sub page
當然開個台/sub page只係program、寫網頁上既事，應該係唔難
依樣大家可以再傾下

至於你話唔好比人自己開po 無錯我就係想個台/sub page係唔比人開po開 只可以有連仔幫手開既置頂po
想再開po 既就要經過討論同正皮達到某個數量? 同樣再討論下依樣

宜家大方向係開個台/sub page 搵連仔望遠開一定數量既分區po比人放文宣同組織各區活動? 有冇意見

RTHK影大頭,藍屍page

同意
如果置頂文宣post方法係可行
我地可以叫埋連仔解鎖1001 添，唔洗麻煩佢地額外開po

做埋d小動作 搞個愛國遊行10萬人都出唔到 成班廢柴

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

等佢地出左先，知道邊款就入貨

大家比下意見

和理非行動派：
手足支援組（行動）
簽署組
唱歌組
寫信組
電郵組
聯署組
連儂組
新聞組

的確係
但而家唔應該再輕敵
我地開始出現文宣疲態
人地開始用我地以前套路慢慢進步
做實事啦各位！唔好再輕易打飛機

文宣, 鍵戰
1. 本地, 各區繼續文宣, 地區行動
2. 國際戰, 網絡上, 遊行行動上繼續connect 外國, 表達到自由民主既追求, 對極權既反抗, 而且要持續

屌 推爆佢
支持私了

好簡單 其實係我哋做咩有效 佢哋就跟住做 我地做咩 佢哋就跟住搞破壞 好老實係防不勝防 但係三個月黎我哋基礎都算打穩 宜家繼續做應做既野 佢哋班小醜堅持到一個禮拜先講野啦
外國係睇人數既睇著數既 你組到200萬人愛國遊行既 咁咪俾你覆到桌囉

其實深藍都可以幫到手，我同佢地講黑衫一路升級攬炒，佢地就好驚調走香港啲錢出去

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

同意，無其他意見

如果每區有個特定page ，其他人又開唔到post，變左已經無 推 既必要，成個post都可以簡潔好多

連仔唔使專登用哩次運動開個台，不過作為香港一個咁多人用既平台，有個分區既台都為過份，運動完左都可以keep，反正各大forum 都有類似

下次你可以係你哩幾句後面，貼埋d文宣&行動post既link，咁大家未易d睇到

有d人真係唔得閒成日掃post一個個睇

開個台/sub page or 叫連仔開定18個post都可以
但一時間未做到
可以自己開住po先? 搵好18區代表 每區開po 暫時都仲做得到
真係要聚下人 因為同一班人好容易出現疲態 無人接力

對家都咁有組織

對 簡潔容易討論同追po

推呀！！呢啲真係一定要處理 求求大家唔女好睇完就算

係時候要短兵相接！

係連登講其實冇用。要學佢地咁做先得

共黨經典戰術
群眾鬥群眾

無錯，唔好再連登圍爐
連登我地已經無得輸
要講就要出去講，去各大自己友同中立page講，打陣地戰

推上熱門第一

所以有d 咩send 信 投訴一定唔可以懶

玩完班狗個篤灰熱線要記得report埋against terms of use
唔好玩完就算

對家文宣
人身攻擊

好簡單

起曬呢個group既leader 底

老豆搵仔 擒賊先擒王

藍哨子無非就係將黑社會吹雞合法化

反制藍哨子行動
最好方法就係聽到哨子聲
一齊過去幫拖

唔可以任得藍絲包圍手足

我地有咩可以做？

人一藍腦便殘

邊個高學歷藍咪接埋佢放工囉

等經濟仆街，睇下仲點撐

佢地好齊心中毒好深真係好難應付

唔好當外國on9
今次運動直情示範俾外國睇清支共點用網軍控制輿論

睇黎大家要準備好文革2.0
相信對家好快會組織人去踢場打人
我地要衝破心理關口 要郁手打 唔好報警唔好捱打
直接私了

推啦

屌尼幾日文宣少左咁多

大家係咪想收皮？

第二次世界鍵戰

文宣照做，有高級藍只係預期之內
始終香港養落左一班靠人血饅頭生存既人

今日有中資動員、一間公司出五人都唔算多啦

推唔郁

持久戰嚟 唔好唱首歌就又當贏左

請集中火力推新屋領 == 集中營，酷刑屈打成招

佢地撕嘅照舊撕一貼百

推俾更多人睇

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
其餘一律不推文回覆
915 12點英領 2:30銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

文宣大戰！

連登仔唔係連網絡戰都輸下話

Diu

有哂跟日子仲好 邊日撕邊晚貼

我可以

Push 好重要

點解無人告非法集會？

推 913上山 915大遊行

面對現實推

真仆街

去大台社運自律組織！

同意, 要保持危機意識, 呢排太鬆懈

push 勿輕敵

用黎做文宣

推下行動post啦

推！大家注意

唔好太過自我 成日覺得就黎贏

推
知己知彼

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[center][/center

成日覺得通過民主人權法就會贏

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

呢場運動係咪壽終正寢？

幫手推

分分鐘是香港政府出錢, 唔係中共政府出錢

即係藍絲拎住香港納稅人既錢, 去屌番香港納稅人

呢度有幾多人唔識歷史，依家打仗，成班人係度自high，又話人地跟係好事

Btw好鐘意威瑪德國

呢D人入面有好多既得利益者
平時炒樓炒鋪炒股票

推 唔懶得

仆街 佢地出國家機械 仲要明抄我地

冷你老母處理，強國仔

咁就熱處理

有無channel 教做咩好？我個d好似成效唔大

集螺力推新屋嶺 太子831

諗諗下呢d應該係政黨做
政黨唔應該咁懶
大家更加唔可以懶....

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

share上fb group pls

搵人好心去提醒下班藍絲：

收到風美國佬已經秘密整緊份制裁名單,葉劉,何君堯都係入面,佢地制裁完大就會開始搞細,佢地今次好似好有決心咁做,出黎做清潔俾班廢青影曬相就大鑊!隨時凍結曬D資產,好麻煩,搞到自己一身蟻...

推一推

push push push

yes
驕兵必敗

仲沉醉咩民意歸邊
咩不利嘢都話冷處理果版

根本自我陶醉

往死裏推

你咪係文宣囉
我都係文宣啊
呢度所有人都係文宣
個個人都可以係所有社交平台瘋狂文宣

扮紅絲打藍絲

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

對付唔到藍絲架喇, 投降啦

你口中既高級藍 即係紅
做緊既咪中共最鍾意既"人民鬥人民"
同佢地打爛仔交冇用 但對外宣傳就好有用

推!推!推!推!

可以咁講，佢哋都係以為自己係正義既一方，認同既價值觀同支那人信奉既一樣

其實follow 多d 人就會知個走向係點
見人tweet咩就跟

[member]錯手負皮：（大家真係要扮真啲，有陣時見到啲朋友一眼睇落就知係扮，專登簡體字打錯字又係咁話有錢收［/member]

咪撚再放生，支那人無一個係無辜嘅

對面啲文宣勁到
我地真係要落多啲力打網戰

不麻木
不要嘉年華
相信前線
Be water
不傳謠
不要大台
不輕敵
不失憶
不割席

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

對家呢招幾好
一次過引哂班潛水藍出黎

分東西港起維多利亞牆算撚數啦，反正共處唔到

不能冷處理了

法庭要人！聽日9點半5位手足上庭！1個暴動1個判刑3個冇得保釋坐緊啦

小薯仔入左敵陣
有咩可以幫手做

push 唔可以沉

連登最叻係鍵戰

PISH

問題係要點做，人地咁暴力，又有警察包庇

Facebook好啲
Tg太易洗走資訊

其實中年手足真係好重要
年輕人好難嘈得過班藍絲廢老
同埋同齡層間散文宣 易接受好多

對抗式維穩沒有效。何時才會學識？ 咁多資源，放返落去起樓啦

留言滲透同分化，將佢地同深藍割蓆，幫佢地堅守反暴力原則，強調佢地係有智慧理性一群，唔會同黃友一樣以暴易暴，將道德底線推到無限高。

紮根後開post引戰，批鬥每個行動不足地方，批鬥admin高高在上打英文不食人間煙火，精人出口笨人出手推谷友上戰場比甲由打，自己就置身事外

利申：我都做緊 一齊努力

要記住佢地有連登account，呢個post佢地係睇到

訓醒未？佢地有唔少係唔收錢嘅藍嚟，佢地有覺悟，部分更係學識唔低，呢種人真心想我地死呀！我地做所有行動都要有危機意識！

真係要多d18區tg gp
組埋去補牆/呼籲d人寫定d memo紙 行過就貼
人少就小心d
人多見到藍絲清牆就兄弟爬山啦

比錢先做果2個鐘野, 無進化喎....

撚唔知咩，依家係叫你do more than that呀，唔係唱完歌大家gather 咗，好開心呀哈姆太郎就完呀，唱歌對外係唔會有任何作用，你幾時見過政府反對你唱歌？

你唔係以為對家操盤條友係廢柴呀嘛

佢撕紙：我地重貼

內容集中721、831、新屋嶺、林鄭、義士流血照、被自殺新聞，我地仲可以搞日全民18區連儂日，佢搵1,000人撕，我地搵300,000人貼，開展更多地點！

佢唱歌：我地圍警署

係佢唱個區進行圍警署，我地照唱歌，叫口號，如果黑警驅散出催淚，我地逃走去佢地唱歌地點附近，佢地冇裝備，比佢感受下催淚彈。試一兩次，冇藍絲肯去，迫佢唔搞敢或加重維穩費

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

Push push push

push push push push !!!

有冇英文高手可以組隊返洗牌外媒 同解釋我哋嘅行動 同埋張佢哋 篤灰係俄羅斯打手

引佢地出嚟食返次tg先

香港人又處於劣勢

Push.

留名

原來黃絲真係一小撮人

廢老多時間

其實暫時都仲停留係雕蟲小技，東施效顰既階段

唱匪歌數黎數去都係得ifc嗰次，仲要比人反攻
但唱香港國歌係多到連香港傳媒都報唔晒

拆開連儂牆咪由佢囉，都唔係第一次
反正好多區既連儂牆好多舊資料都冇清過，有D仲post緊8月遊行
資料唔updated反而吸引唔到人睇，或者令讀者失去焦點
只要掌握佢地既動向 盡快重新建立就得

至於國際戰線，講真，佢地真係做得太遲
好多外國人兩三個月前已經不斷接收反修例資訊，而家先想用幾個comment改變輿論，遲唔遲D？

不過認同唔好輕敵

佢哋有批廢中係英文好，識得狡辯
不過因為外國人已經睇咗三個月嘅新聞，呢一刻基本上唔會信佢哋真係代表大部份香港人，尤其係個立場本身撐政府，外國人好難轉軚支持。
佢哋嘅最大威脅未必係抹黑，而可以係慢慢做洗白工作，或者扮報告社會各階層點受到示威影響而失民心，呢點比較似係未來嘅方向。

其實我覺得佢地既position都比較被動，基本上係我地做咩佢地跟住做
可以諗下係呢方面有冇咩方法可以繼續牽引住佢地

其實呢方面只要我哋keep住做文宣就得
report 佢哋 再retweet自己友
睇下邊個長氣d

更加重要其實係我哋既心態 最冇成本既鍵戰要不斷做

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣